工聯會要求停飛英國來港航班

工聯會要求停飛英國來港航班

#港聞 工聯會指英國疫情再度爆發並出現病毒變種，要求特區政府馬上停飛來自英國的航班。 (12/21/11:13) 全文

武漢果時唔計

不如要求封關呀笨柒

劇本

停飛會攪到幾多做航運嘅工人失業？
工聯會又企在工人對面

劇本:阻止BNO離開

停咗就唔會復飛
BNO無得走了

工賊會收到風啦

應該今日就宣布

阻得一時, 阻得到一世?
夠膽咪永遠封關唔好比人離境囉

中國人需要特別照顧
正如你對智障人士都要比多D包容一樣

你估中共做唔出

歧視??

條條大路通歐洲
封晒成個歐洲呀笨

大陸爆果陣 又唔見你地出聲

歧視

一有機會停英國飛機就個個仆出嚟

搞到你走嘅成本高咗好多

停飛英國來港航班
人地意思係可以走去英國, 唔可以由英國返香港wor! 英航宜家咪係咁囉

叫英國全部bno轉bc

就可以叫英國包機撤喬

連登仔日日要求封關WO

走得都唔志在俾多一萬幾千機票錢喇

外國藍屍比香港政府當condom

又會咁啱
中共鬧英國別有用心
武肺病毒即刻在英國變種
唔好得罪共產黨，病毒咒語好靈

有心走既 飛去第二度再轉機都係走到
夠薑咪封曬全部線除左支那

大把高官有錢佬仔女未返黎，點封？
btw，大陸封左未？

轉多一程機

為咗阻香港人走
少少高官有錢佬仔女又算得啲咩
BNO VISA出現之後
去英國已經係全民都可以做嘅事
唔再係高官有錢佬專利

轉機

不嬲龍門製造機嚟

宜家飛機得直航？
鳩up都有限度

加速一個都無得走

中東三寶轉返程機先囉

工聯會帶頭歧視英國人

歐洲都停撚晒
中東停埋係時間問題

吉機都唔會比

鎖國鎖國 禁曬所有來港班機呀笨

唔停飛離港航班就ok

DLLM 點解要攬炒

Child登仔陰謀論鳩到完全無concept

做比無腦藍C睇啦

child登撚有智商架咩

好多藍絲仔女返唔到嚟了

武漢係歧視啊
外國就唔計

漢奸工賊會
封英國有撚用
緊係封香港啦
禁止港人北上/大陸人南逃
邊個北上就係漢奸
邊個南逃就係洋奴

你去叫？

封關啦

支那先有支那武漢肺炎，依家繼續引入嚟搞掂班支那廢老同藍屍

#ALERT 消息：今日新增逾80宗新冠病毒確診 (12/21/12:03)

阻人揾食

停止來港航班啫，BNO 仲可以走

驚死呀

歐洲部份國家都封英國

即刻駁嘴
我就話⋯

如果轉機佢真係吹撚漲喎

轉去歐洲

好似想來回禁哂

LOTR即時封殺

山不轉路轉咪轉機囉
歐州中東俄羅斯星馬泰台都轉到

隔離酒店:好彩政府包底一半
唔封又發達

轉機平過直航

話左停來港 但唔黎邊有機走

唔係，淨係針對來港航班。。BNO 冇得返香港

Yes

BA 一早禁左

點解武漢肺炎爆發當日，工聯會唔出來要求ban武漢航班？

歐洲都開始禁，遲早英國變孤島，好似武漢咁要政府派包機

你係咪未去過歐洲旅行

歐洲內陸機可以平到你唔信

可以轉機啊
停晒所有飛機囉
咪住先咁即係封關
垃圾工聯會

工聯會勁

屌, 用個閪腦諗下啦, 識唔識轉機架柒頭, 除非佢封哂全世界航班/ 禁止97前出世既人離境咪贏囉